{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine lemmikloom"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib juua piima"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa akaatsia lehti"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suur lakk ja m√∂irgamine v√§ga valjusti. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√º√ºpi suur kass"},{"text":"Olen tuntud oma m√∂irgamise poolest"},{"text":"Elan Aafrikas ja Indias"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast"},{"text":"V√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele"},{"text":"S√∂√∂n taimi"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen linnuliik"},{"text":"Munen"},{"text":"Mulle meeldib olla vee l√§hedal"}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja n√§rin puitu. Mul on suured hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen n√§riline"},{"text":"Olen Kanada rahvusloom"},{"text":"Ehitan oma kodu pulkadest ja mudast"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Raccoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljas on k√µva kest. Liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan maal v√µi meres"},{"text":"Olen tihti taimetoitlane"},{"text":"V√µin elada v√§ga kaua"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja ilma jalgadeta"},{"text":"Munen"},{"text":"S√∂√∂n hiiri ja teisi v√§ikeloomi"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine lind, kes on tuntud oma vaikiva lennu ja suurte silmade poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma √µ√µtsun √∂√∂sel"},{"text":"Mul on suurep√§rane kuulmine ja n√§gemine"},{"text":"Jahin tihti n√§rilisi"}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja vahel ka lill. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan pisikese seemnena."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind."},{"text":"Ma teen maailma ilusaks."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk, roheline ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvatan puu otsas ja v√µin olla punane, roheline v√µi kollane. Sa v√µid mind s√º√ºa v√µi minust mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra."},{"text":"Inimesed teevad minuga pirukat."},{"text":"Ô∏è √ïun p√§evas hoiab arsti eemal."}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja paksu t√ºvega ning paljude lehtedega okstega. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed ehitavad minu puidust maju."},{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed."},{"text":"Ô∏è Oravad matavad mu alusele p√§hkleid."}],"options":[{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb inimesi nutma, kui nad mind l√µikavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid."},{"text":"Minu t√ºkeldamine teeb kurvaks."},{"text":"Inimesed panid mind burgeritele."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Tomati","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad, l√µhnavad √µied. Inimesed annavad mulle kingituseks, et n√§idata, kuidas nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne s√µbrap√§eva kingitus."},{"text":"Minu kroonlehed on tihti punased."},{"text":"Ole minu teravate osade suhtes ettevaatlik."}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk, paksu, puitunud varrega taim, kuid ma ei ole puu. Toodan magusat kollast toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind munakivi peal."},{"text":"Mind v√µib n√§mmist sn√§kiks torgata."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad minust p√µlde."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen ronitaim, kes toodab purpurseid v√µi rohelisi vilju, mis kasvavad kobarates. V√µid s√º√ºa mind v√§rskelt, kuivatatult v√µi mahlaks keeratuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vein on valmistatud minust."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan viinapuudel."},{"text":"Rosinad on p√§rit minult."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikad","isCorrect":false},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen k√µva kestaga pikk ja tugev taim. Ahvid armastavad mind s√º√ºa ja minu piim on v√§rskendav jook. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades, troopilistes kohtades."},{"text":"Minu kest on v√§ga k√µva."},{"text":"Ahvid ronivad minu juurde, et mu vili k√§tte saada."}],"options":[{"label":"Banaanipuu","isCorrect":false},{"label":"Kookospuu","isCorrect":true},{"label":"Mangopuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mille seeme on jahvatatud joogi valmistamiseks. Olen populaarne kogu maailmas, eriti hommikul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan √§rgata."},{"text":"Mind kasvatatakse paljudes erinevates riikides."},{"text":"Minu oad on r√∂stitud ja jahvatatud."}],"options":[{"label":"Tee","isCorrect":false},{"label":"Kohv","isCorrect":true},{"label":"Kuum ≈°okolaad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}